\chapter{Módulo de captura de imágenes}
\label{chap:anexo2}

\section{Diseño definitivo}

\subsection{Modelo de clases definitivo}

 \begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.9\textwidth]{DiagramaUML_v3.png}
\caption{Diagrama de clases.}
\label{fig:DiagramaUML_v3}
\end{center}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Estructura de directorio definitivo}

\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.1\textwidth]{estructura_directorios_v2.png}
\caption{Estructura de directorios.}
\label{fig:estructura_directorios_v2}
\end{center}
\end{figure}

\newpage
\subsection{Modelo de flujo de la ejecución}

\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=1.1\textwidth]{diagrama_flujo_v3.png}
\caption{Modelo de flujo de la ejecución concurrente.}
\label{fig:diagrama_flujo_v3}
\end{center}
\end{figure}